求問黨鐵灣仔站爛破璃資料

被個淺藍frd 問到，想知道多d背景先駁佢，點知好似得01報導。有無多d料？

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

答佢鬼做既

重要咩，咪撚理佢啦

On9既藍絲只會繼續接受自己睇開既資訊

主要係
我睇唔到" 灣仔爆玻璃" 同"太子濫暴"的關係
但佢話有關
所以唔知係咪我有啲咩miss咗